[百廢待興] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [592]

希望剩低兩場可以見到華隊

同場？

PSG真係小氣狗黎

財大氣粗

唔知

妹妹分析

寫得幾全面，認真

據《拖連奴體育報》報導，曼聯中場馬達已經在祖雲達斯今夏的收購名單上，老婦人已經向球員遞送了第一份報價。

普巴如果走真係多謝班名宿
日踩夜踩 我係青訓都想走啦

馬仔照咁落去 真係左右翼都要買人

睇完真係覺得佢好慘 成班垃圾 得hehe算係唔錯

全世界係咪得我地連登 係撐普巴

係上次喺奧脫福坐車翻city centre
個個都叫pogba out

OUT撚左就收得皮啦
成班都冇腦

仲有成堆球迷撐class of 92 三冠王名宿
佢地反普巴咪跟住反

摩狗炒哂sports science 搞到體能訓練差
季尾想谷都谷唔起

個班名宿9UP就叻
一做領隊就現哂型

咁咪答冇

老實答佢 「我有男朋友」

求會員碌梳全照

有冇prove

諗下今晚點屠狗會先了

冇女點prove呀
Po我平時自己打飛機啲圖比你睇？

尋日斯巴達比人絕和嬲撚到我依加

想跟你半大

新人留名

我話踩板條女呀

開左個post 刷新左我嘅認知

這些機會

34場30球！教練狂讚伊巴謙莫域：他和美斯C.朗拿度一個級別
廢老

啲大陸妹好撚麻煩

有危就有機, 話唔定人地老豆幾十億身家
咁就搵到長期飯票

之後見你搞左佢個女就買起埋你

有無人話過你似邊個明星

小你老母鮮肉咩

王寶強

交比我！

自己同自己dm

岩岩睇返廢老 vps 肥西 hea碧啲精華
再睇返而家lkk

我盲正選

屌你啦！
認真 真係想知梳手足你尾機程度去到邊

普晚可否不要走

富貴險中求呀

政治工具拎POTM冇人講

No la diu我中意姐姐多啲

典解無妹妹仔黎識我

你會然名未改梳梗係冇

痴線 學校有條靚鬼妹著勁低胸做lab
痴線

10

你家母都著低胸

無ig 又遮icon
咁要點信服
就算你po女樣 都得啦

信則有

上次同luke_shaw 巴打打fifa
打打下個mic 入面傳來啲雪雪聲...
嗚我講唔到落去
總之噂女比佢食哂啦

盲打中堅真係可以用到粒波

都唔夠輸啦

班後生跑好多空位比佢傳

Evans 都得

輸到入歐聯四強都係第一次見

屌 隔咗咁耐都仲有迷盲

Ajax勁到

0:1

熱

塞落去空晒

射得好淡定

肥花=笑話

肓仔 證明比我地知，我地放過佢有更好既未來

比福仔射

仲話買查比亞
又包offside
之前又傳on9波own goal

看台見

van de beek真係好實際

Lloris唔出黎close down

射罰球

阿積士到底食左d咩 點解隊波咁撚勁

贏皇馬、祖記絕對唔係靠彩

我唔否認佢喺曼聯踢得差

屌 買ziyech打右啦

同兩年歐霸決賽升左一個層次

牛尾巴

Neres仲勁

思考人生 俾人偷埋

條中場好夾
見幾下彈彈波都好順

我地都唔弱 入到8強
階段性勝利
比啲掌聲自己

Zxxxx幾勁 好野黎

成隊過黎都得
全部直接打正選

隊波完全係夾到好完美

De ligt 又勁又靚仔

有時唔知係佢射波勁定荷甲籠廢
成日遠射入波咁

邊個想踢連歐聯都冇得踢既隊

係 好似幾岩我地 但係都唔會黎

兩個

好有默契知自己做咩

隊波個人能力又勁
隊員又有chemistry
可惜下年比人拆骨

認錯人

無架啦，黎緊隊波都無咩可能買到人

真心希望佢地下年唔會星散
又好似以前摩納哥咁
不過都無乜可能 個個都傳有人搶

突破又有傳波又爽又有overlap
屌我地到底做緊乜野

我地仲渾渾噩噩咁

嘩，巴塞咁

勁撚到

睇過阿積士荷甲
盲防守其實都唔係話好過曼聯嗰時好多
不過好多時班中場幫到防守

同埋班中場真係好肯同好識跑去現位
睇呢場都知咩事

個組織靚撚到

勁到痴線

拉到個場勁闊勁多空位

唯一炸彈-盲

footybite上唔到
邊度有LINK?

真

木狗睇到未，放權唔放權既分別

中堅後守既本份都未做好仲講咩
呢啲足球觀念再搞落去
沙維都要踢中堅

成隊波都好無私d波爽撚到 好撚癲

你知佢係荷蘭波架？

Tadic個位都重要，技術好，識傳波，有咁上下經驗
Lead住班後生

之前喺修仔都唔覺佢咁勁

勁到主場打弱隊咁
轉捧 Ajax 鳥

嘩爆曬缸

爆缸

之前應該係冇好球員配合佢

我淨係知條友成日入我地波
起修頓

下次有傾有兒子
應該爆到盲九彩

一路都傳緊好多會想買佢，但係無啦啦去荷甲

佢都成三張幾
未去修頓前都係踢川迪
返去踢荷甲都唔奇
好過你踢修頓年年護級呀

真係好撚難講

撼到作嘔

華湯根

好恐怖

有c朗都唔驚你啦
熱刺驚自己自爆好過

摩牙勁撚到

30去意甲都玩到多陣

Ajax成隊波個年齡體制好好
全部前中後都用一個老嘅帶住啲新仔
好羨慕

人地有總監，有計劃

點同木狗搵錢搵錢搵錢

認同
阿積士已經斬左蝗 祖 半熱
有兒子同傾又有咩特別

唔似得我地食埋啲廢隊psg

仲要負碌贏

人地CEO係我哋名宿

停咁耐都淨係補5

好似體育總監係奧華馬斯

用高度屈盲佬

原來施素高先係關鍵

其實贏個場好明顯成隊psg發緊夢
以我曼咁既班底 駛既錢係阿既幾十倍
踢出黎廢過阿積士好多
原本都諗住92會帶到阿個套比曼
但佢自己都回晒塘
再換埋摩狗攪到成隊曼好似不倫不類

巴塞+阿記

人地用盲同我地用盲

如果買到佢頂Herrera 就好

盲比人㩒屌

平平地買艾達維特頂住先啦

呢套以前廢蛇都係咁
vds抄咗過去

如果hehe唔走就好

180踢中堅 高空轟你就一定架啦
你估有好多個佩老大咁矮都咁勁咩

有雲爺爺

咁當然好啦 我都唔想佢走

t施華

根本唯一選擇木鳩咪再左度右度拿拿聲出價

馬斯

阿耶拉
大簡
都好勁

馬斯制空輸晒
不過防守位置感好先比人改踢中堅

但始終最佳位置都係防中
個隊波啲中堅太廢先焗佢打後一格啫

最撚屌跪
買個玻璃人華美倫養老
而家影都沒
講買水貨巴塞唔會比我地少

疤狗近幾年都有ag，迪路飛奧呢啲啦
就算係odem都好似今季先上力，上季廢到

不過佢哋有能力吸到星

Song 法比都不受重用

ajax條防線唔係縮後
羅蘭迪屈blind heading都係做得二傳 唔可以直接攻門
blind D隊友塞好位 搶到第二點就得啦
相對地壓前左防線 發揮到blind D傳波

取取先冤枉

佢啲波粗啫
腳法好少少唔洗二傳
控埋落嚟食位轉身啦

人地廢極都仲有個小花

如果熱有伊巴同銀河唯一應該好啲

Tripper呢下斬波俾龍似足撚羊

世界盃踢好小小
又話要四千萬
英撚真係唔可以吹大

望住脆皮d斬波真係會令我諗起撚羊

施素高今場咁撚堅

脆皮差d助攻對面

呢場熱狗輸1-2最好
處劣勢但機會又唔細
結果聯賽歐聯取向半天吊

Neres

亨佬，好多年無見

熱狗

人地買黎吸傷用架

如果仲係v92教，會唔會簽晒阿積士班友

我羊廿幾碎果陣勁佢好多

Liverpool fans in Barcelona filmed pushing locals into a fountain while six supporters are 'arrested after two hotel workers assaulted' on the eve of Champions League semi-final

好撚仆街

fuck off scousers

我淨係知v92教嘅話冇人敢跳草裙舞唔續約

V92

牙敢

拜利你隻腳點呀

盲佬又贏波喇

未來過未來熱Ajax 然左未來熱
成件事真係好未來

盲一離開曼聯就入歐聯決賽

買完又要比200k+人工
但唔肯比200k Hehe

200k咪比囉，睇返上場出返hehe個中場串連即刻唔同哂，Lin，細緊，一袋，廢福呢堆垃圾就比到貴一貴去續，真正值得留既就當人狗咁撚

結論：木狗必須走

重用英人 唔續英人托呀

200k之外仲要4，5年約喎

呢班英人邊得架，費蛇果期都只會用一線英撚，而加呢班二線料都比多佢

買佢好過買bale

仲要難得識打右
幫撚羊做駁腳

鐘意跑步既去跑馬拉松
奧脫福係足球場黎

你估Toby剩係要你兩年約？

木狗正仆街死全街

證明lin d 跑動幾無效率

買佢同買馬迪有咩分別，用1-2季又變高薪廢老又要再諗點清，反正都閪左咁多年不如all in買高列巴尼算

我覺得買無問題
但唔好同我講Hehe人工高唔續 難聽過粗口

你比10萬磅週薪我，我場場跑足90分鐘都得呀

得個跑字

咁唔鍾意跑步嘅馬斯亞去邊好

馬仔 LKK

話時話
Blind打中堅拍住De ligt
而家半隻腳入聯決賽

文員

反HE話人工唔係睇實力 係睇名氣

打包ok?

同放隻狗落場追住個波跑差唔多

de ligt就冇可能簽到架啦
簽van de beek諗唔諗得過

班𡃁仔大把掙冠球隊要
黎垃圾曼又冇歐聯把撚咩

Ajax 個blind有無傳過 琴日睇佢好似用到下波

琴晚睇左一陣
幾好夠實際

應該唔貴

中堅不嬲球員壽命長d 33,34都仲頂得住
所以同搶波型中場唔可以類比

見到人地阿積士再望返而家隊波班高薪低能

打到防中左閘同中堅
好似ok

隊波掙咁個萬金油

新奧沙

決定八月先再睇返波了
愈睇愈傷心

我地需要大清洗，踢走晒啲冇鬥心嘅球員
留b仔 rojo 山狗呢啲熱血人士

挽留

手足你個名

買Ajax個Blind同皇蘇個Januzaj
解決好多問題

西咸個前鋒hernandez好似唔差

DC United Wayne Rooney

jm9

水晶官沙夏頂馬斯亞

里昂迪屁頂渣古
里昂細孖頂撚羊

下季曼聯前峰線理想陣容：

Depay Chicharito Zaha Januzaj

短期衝冠不如試下搵失緊業個件摩連奴

呢個頂hehe個位一流
走位一流，不過曼唔會有人同佢one two配合到

咩料呀 早幾個月先炒佢請ole咋喎

用莫椰斯啦不如
當年佢係Everton 無錢都企穩前六
黎到我地有錢比佢買人就更加無得頂

摩佬好喎
有英超經驗
係驚摩3季

blind你都話搵佢返黎啦

美職有個前鋒好勁
咁岩又係英撚 有冇得諗??

我第一年睇曼聯 佢以前喺到踢過？

真心定假膠

呢件唔使諗, 幾多錢都要簽

摩2季一定有盃捧喎

我有預感第二季我地會排第二但雞胸
第三季條友會玩野博炒

蘇B 不如簽尼馬啦

降班feel

呢件垃圾

乜水

重有睇袋王，完美解決右閘，翼鋒，前鋒問題，下屈有力問頂3冠

喂。污泥

成班輸到傻撚左

仲有一個右翼幾好波

仲有個瑞典前鋒

簽龍門不如簽錫菲聯果個dean henderson

我地外借咖..

佢想走人
假曼

西布朗個龍門 Sam Johnstone 都可以

佢地痴Q左線呀
簽摩佬啦 真心 獎杯保證

見ddg咁樣
下季出dean好過

Jacky又撚手足

人地想踢錫菲聯呀

最聯dna係乜呀，摩佬有咩，我睇死摩佬第二季就lan，唔lan乜刀得

Ddg 咁廢
緊係用美職個個侯活啦

摩二季獎杯保證 好難lan

Joe hart啦 話哂英撚 又打過世界杯

侯活打幾次喎

有冇英文

想回到過去，試著讓故事繼續

呢個都唔識
鐘意跳舞個個喎

成班無波睇傻撚咗？

第一次玩歐聯就帶帽 must buy

名帥信唔過
有條友叫費格遜教鴨巴甸提拔左好多青訓，可以針下

聽講有隻翼叫Best 應該可以襯得起我哋件七號

千其唔好比條matt busby做主帥
條友踢過利狗

好多假膠

傳過黎果件蘇乜乜查都係利狗

屌 冇野喇啱啱先get到

大家係咪悶到咁呀

有冇手足今晚睇疤對猁

幾時先贏到波

冇囡咪要9up
典似梨牙

利狗贏又唔gur 巴狗贏關我曼咩事 早d訓聽日返工啦

想搞gay?

90+3印埋係隻袖 唔洗掛？痴線咩
之前果件拜仁式設計咪幾好...呢件好撚柒Adidas d design垃圾左好多

今季主場當初個個都屌
到最後個個都買

好似叫young

兩隊贏都唔會覺得開心
Ajax對熱狗都話有新鮮感

睇，應該幾好睇

淨係識J歷史DLLM

好奇問 曼手足支持巴塞定皇馬多

巴塞
皇馬

好難講支持

但好睇一定覺得巴好睇

兩隊都唔支持，反而比較鍾意馬體會

終於解ban

marvel狗dllm

抵能死

洗唔洗咁串牙

'I hope Liverpool never win a title while I'm still breathing' - Ex-USMNT keeper Howard loyal to Everton & Man Utd

反猁第一人

朗隊呢

朗隊係神，唔係人

話説頭三刀件美欺
鏝有美檸
猁有美娜
熱有美酸
係禾地牙美lin唔夠爭氣

連狗未睇梗係發惡

垃圾冇得解

無買好多季最後一件係11-12球季主場

而家年年都儲
唔想第時搵唔返
好想搵返08個年個件藍色

ching語癌第幾期?

Ajax defender Matthijs de Ligt wants to join Frenkie de Jong at Barcelona next season - but his agent Mino Raiola would prefer him to move to Manchester United, Juventus or Bayern Munich. (Mundo Deportivo)
肥佬又想過個人黎抽一大筆佣金

Ebay搵大把

今季第一次見猁狗受讓咁多

Rio Ferdinand, Darren Fletcher, Nemanja Vidić and Peter Schmeichel have all spoken to Ed Woodward about being involved in the new set-up at Manchester United. (Source: Times)
眾師兄弟回歸

小妺乳癌末期

手足咩事比連狗bam

冇睇 盲踢ajax勁唔勁？

畀囉屌

Daley Blind during Spurs 0-1 Ajax:

• Most clearances (8)
• Most interceptions (4)
• Joint-most aerials won (5)

因為佢做到人做唔到嘅事

我射精芷若

希望買到佢
後防萬金油

緊係啦 咁快打爆機邊好玩
打下細BOSS先，3年後先去疤
而我曼又可以幫人養下仔

世界杯佢傳vps果球 幾撚靚 一定要買佢

摩狗波圖三冠王最大功臣

趕撚左木狗先啦

黃子華啷口之後終於後繼有人
希望曼狗手足去紅館開棟篤笑

點解又係條肥西

呢件黎到真係比得過

shut up and take my money

今年會唔會又係DDG?

普巴啦

成季都有甩漏 不了

成季?
最近4場啫

4場
- champion league out
- top four out

我俾妹

成季最穩定係Shaw

cancel個獎佢啦 今年個個都碌柒咁

fb班反普情何以墈

麥湯啦
比班大帝睇下自己有幾羞恥

夠膽係場上面玩成咁
仲有咩羞恥心

冇人想投

阿仙奴 x 2
巴塞 x1
車 x1
狼 x 1

冇人比shaw 同白lin

淨係對疤狗個場已經夠原因投佢了

都話左Koulibaly要140m，根本冇可能買，唔洗再諗

Solskjaer wants to make a flying start to a busy summer and United have stepped up their pursuits of Joao Felix and Bruno Fernandes in recent weeks #mufc

100M打包兩件?.?

講到Koulibaly好後生咁
細toby 2年咋

100m 轟落 de ligt到啦

肥佬淨係要錢就畀啦屌

Shaw

得既我幫你含啊

尤其係近呢4,5場
呢個時候投票扣晒分啦

又買件幻幻仲咩
我地係要個leader

你個名

但Joao Felix好似打緊影子前鋒，Bruno Fernandes又係攻中
係咪有心改踢4312

歐聯決賽既球員黎曼聯打歐霸
仲要明知成隊波都無組織, 無方向, 消費哂D 歷史

家下唔買 Joao Felix 第日會後悔
Next big thing

頂走lin頭

計穩定今季應該SHAW, 好平穩地進步
數據就pogba 算靚
白lin 如果唔係尾段太多失波都有機

ddg太肉鳩酸, 疤/阿/愛/鏝/車 衰撚過二線,
仲未計對修咸頓都兩球遠射,
屈福特同westham果場送波比人, 好彩先贏1球
斬親波都出界

聯賽失50幾球都比佢？笑

靜到

卡斯拿斯操練期間心肌梗塞送院

Shaw 唯一缺點係太易黃牌，英超冇計錯好似已經11張

巴打intern搵成點

改咗名認唔到你有offer 啦但搵緊更好

話tony同黑寡婦死咗，
俾人檢舉，如果一間呢層冇咗，代表我又被ban了

我都等緊

灰

仲有成日失位

抵啦 特登劇透人都唔知咩心態

shaw唔係失位, 佢係遠距離防守 隔成5-6米位人出波

不過呢幾個月好左

張相擺特廢喺中間咩意思

P 仔都有

擺邊既黑得滯睇唔到樣

木狗lan

過到黎我曼會成為next big trash

駁唔到

Antonio Valencia could return for Manchester United's final two games of the Premier League season.

Captain Valencia : Endgame

再見華隊

依2場應該唔會用佢掛
Critical game, 咁耐無比過賽
雖然young 都唔好得幾多

可能Last嗰場後備出囉

so9唔識左羊右華就自己lan la

Gomes 點踢得掂英超
真係好細粒 希望仲有得高

如果last無欲無求 左羊右華
順便比卡迪夫拎三分算啦

利狗奇陣

咪又係搏美斯唔回防 最後文尼一定偏左狂攻巴塞右路

退休戰左羊右華中朗隊

所有費sir 時代球員都出

應該milner右閘
3中堅不能主攻

如果兩場炒到8球，車阿自爆

ff下好了

算吧啦 斬掉重練好過啦
依兩季有歐聯打 咪又係得lkk fred

華西最後兩場重現完美男人本色

Nani Rooney welbeck Valencia
Anderson cleverley
Evra jones Evans smalling
De Gea

華西依啲默默守護住曼聯既男人好型
右翼調去打右閘 炒撚左個麻煩經理人 自己同高層傾合約
比人拎翻件7號又唔出聲

以前費sir好鍾意放水比榜尾球隊
1-6個季就專登放比英超小強護級

好似係自己放棄
著咗7號之後未好過

唔係畀人拎番件7號
係自己拎番件7號出黎

求定link

鳩up吹奏下華隊啫

華隊
華隊係除左shaw之後我最愛既我曼球員
好唔開心

仲有國家隊飛鏟史達寧

真，同當年嘅世三一樣

痢穩勝

嗰場諗起都嬲
華西明明爆得起
但一球落底出波都冇

美欺膠水腳

猁狗四隻腳，手球唔計

碧基

插水

傷多幾件啦

唔係費sir咁識玩 我地有咁多年英超咩
個季 係衰左同拖肥4-4 如果唔係我地贏啦

人地同疤55波 我地

咬人

So9

剷草

剷晒草

好波!!!!

咪一鳩樣

So9剷草

雲廸克睇波

you never walk again so9

慶祝

呢D咪入攝

燈多幾球

都咁多年啦

呢下真係睇到疤狗質素
強如vvd 都0反應

世界級走位

無關係...

最後蘇狗個歐聯入破荒由猁狗幫佢破

美斯真係

Matip盲點
贏返雲迪克先機

你老味美斯勁到

美斯撚狗MODE

全力支持古一招摌草

美斯

係
唔俾人bam俾我見到都完全封鎖

羅白圖廢能到

人哋1個拎波，幾條友走位配合
我哋1個拎波，幾條友等波然後自己單打

人地隻英甲料屌打我地Shaw

美斯真係好撚勁...

巴D進攻 真係好撚勁

我地對巴塞自爆曬
都未見到巴塞真係攻門咁

有lkk 係度講咩配合
唔控甩都已經可以j

報返當年唔一齊慶祝嘅仇

仲有馬斯亞

啲力架個個剩係識自己爆

個個以為自己係美斯

巴前面3個d配合
我地力架聯要幾時先有機會見到

巴大半隊過30歲

沙拿而家好似下下都轉大位射咁

上場吊俾shaw助攻唔撚計啦

美斯係到笑

都幾碌得

溫室小花 返去打乒乓波啦

尼馬上身

利迷：踢撚死美斯

唔知會員 古天牢咪幫巴劣緊鳩

古天奴明顯冇隊友咁屈

Lkk 助攻有冇+1？

所以咪話無助攻唔計配合囉

0-0 和利狗果場之後LKK 打邊算創造到機會la

猁狗見到so9倒戈入波慶祝又搵人開片會唔會嬲嬲豬

So9比人跣走左個冠軍

不想承認但猁真係勁
係睇佢可唔可以爆足90分鐘
小花好明顯認真踢 對住我哋我諗用咗五成力

so 9

想睇古狗入埋波

難D 佢踢到一PAT屎咁

唔明點解巴塞成日要出佢

俾機會佢 鏟草

SO9 幫利入波無人同佢慶祝 依家仲唔有仇報仇

好似見冇人之後仲yeah多一下 cut左

一早話左入波會慶祝

達史勁撚到

換走廢物古

巴主場俾人禁住屌

Vidal唔撚射

轉442之後疤穩左
高普又咁配合唔郁

蘇9差d兩飛

美斯都幾勁 有無傳過

疤收放自如屈機到

希望今場利用盡體 萟紐記輸埋 4日無晒所有嘢

希望打沉臭利狗連英超都玩撚完

美斯勁撚到

賓狗自動打開大門任狗入啦

如無意外又一季三冠王

儲一段 爆一段 就收你皮 真係好癲

猁散散地

世一中堅今場真係

四大皆空了

不死人依家先有牌

果陣RIO+VIDIC都死啦

Cls

自動導航

小花cls

咪一鳩樣.jpg

球王

痴撚線罰球

足球上帝

勁閪到

美欺

神呀

messi cls

Messi

不要說了。。
我曼咁多年黎最鐘意既球員就係RIO

鳩普都笑

咪又係輸0:3

messi而家既踢法
佢想踢既踢到40歲都得

Dllm沙拿
天滅猁狗

超 咪又係0-3

沙拿狗

咪又係3:0

沙拿咁都唔入
猁運都無埋

天滅猁狗！！
之後返英超再失分！

埃及美斯

護空門 再射失空門

埃及連加特

猁狗:預左架喎
無唸過贏

咪一樣 3:0

未完場 分分鐘輸多球

呢句真係無撚敵

老翻美斯

咪一鳩樣.gif
咩野美斯對利記未入過波 入夠兩球了

入多球啦

好想睇小花hat trick
世一中堅

羅白圖廢到

其實痢打得好好
壓住疤黎打
有3下easy chance

睇表現唔應該0:3

但Barca真係贏Messi
Cls
球王

太勁啦真係

屌你老母拉莫斯！

人地剷波先

Vidal 撚狗

屌你老母維達爾！

仲有Vidal
疤今場贏Vidal Messi Ter stegen

So9渣ga

最衰都係拉莫斯踢傷我地沙拿
如果唔係佢一早hattrick啦

So9瘋狂挑釁，下場作客比猁狗屌到仆街

四大雞胸了

成場睇住咬人狗係咁搞9 死痢狗
睇到笑死我

惹火到仆街

狗咬狗

利狗其實都係輸比美斯
我地就輸比自己友

美斯真係好撚勁

丹比利 d射術

喂 利狗幾撚勁呀？睇過？
咪又係3-0
喂 艾利臣唔係好撚勁㗎咩？

屌你個黑力架丹比利廢到

丹比利放生猁狗

丹比利想點

丹比利出黎搞笑

單比利係咪ON9

丹比利

屌

又炒

nigga

丹比利真係垃撚圾

美斯真係痴線

Messi屌柒佢啦

丹比利條垃圾
激撚死小花

法國叻架都是搞笑

證明我地弱到令美斯認真既資格都無

算啦
埃及連加特都送左球，當打和 super
3:1 仲仆街

好幾下美斯自己黎應該456左

丹比利還翻沙拿嗰球
3:0>4:1

肥賓唔放水猁都幾頭痕

Dembele吹大左啦

有幾何英超會放水呀
排高一名 獎金就多啲
係猁狗成日ff啲前領隊 球員會放水比自己

巴塞嗰個真世一龍

比人underrated

巴塞今場贏得少，vidal同dembele果球

猁

咁講真猁入唔到波都唔好彩

還翻沙拿嗰球啫

舉手唔走都冇得做日耳曼1號

vidal堅勁

係得salah果球姐，不過果球中龍都要有角度，成個日Alba企左到，分分中護到

長傳落點好準 依點真係關龍門教練事

辛苦哂咁多位手足捱夜睇魯營劏狗

睇返我地De Gea

依家年紀大左 仲咁勁 仲可以咁樣逼搶

咁緊張做咩...唔講以為曼聯有份爭冠

米拿有球撞射太正中

rio個ig story好好笑

禾哋屎波都Ko小花
屎波>VVD

落腳睇落好狠 諗住佢係咪想連人帶波鏟 但又真係只鏟走個波

話哂當年最強b2b
利申我係vidal死忠實
有齊智利祖記波衫

猁狗應該想要作客入球多啲啦
下次疤狗入一粒就要追多兩粒

想問下vidal嗰下有冇睇到var?

我諗應該有睇 發覺唔對路 有問題就會停

疤又拎左冠軍 猁星期六仲要作客狃
文尼 沙拿 出足90分鐘

狃狗又出901陣

小花痴撚線
決賽都幾好睇
Ajax vs barca
兩隊都傳控

barca無傳控啦 打防反

又燈

by仁 ， 巴 無買 ?

古天牢又贏

Respect 疤狗
幫破壇做返件好事

55 跟住希望阿積士攞冠軍

Dean Henderson is set to earn his first call up to the senior England squad. #mufc [Sun]

吹大咗喇
佢全盛都未及嗰時嘅取取

新盲

要踢幾多個波先得

超 衰得過宜家 0走位 0配合

猁話自己贏勢輸波好可惜 屌你啦
疤今場明比個波你攻 專心打防反
星期六，日疤又係輪換成隊波 猁仲要作客肥賓
次回合 疤又係擺防反+丹比利

買美斯一個夠

又話世一中堅 睇過
咪又係豬3粒波

猁射波仲多過巴，咁都無波入有咩可惜

Reports say Ole wants to make four signings to fill these positions in the summer.

RB
CM
CM
RW

有無人選？

呢場屠狗戰簡直大快人心

買左決賽巴vs ajax 利vs ajax各$100
點都贏

AWB
Rice
Ruben Neves
Sancho

如果唔簽中堅 下季攻力幾好都唔夠後面失

買左3-0 15倍
利申：假獌

覺得rice 太英式踢法
以佢身型 傳波 同技術係好 但係又未到upgrade 個中場
Ruben neves就
造到波 有拼勁 有遠射
如果以pogba 中重心 應該買neves 加多個搶波中場
賣埋盧卡古 換個走位靈活嘅前鋒

死猁狗，一球都入唔到，我買3:1，諗住佢點都吊住條命，唔緊要，最緊要猁狗3連敗

望就望隊垃圾猁狗式崩盤輸曬

Ajax 中前場啲配合真係好勁 好好睇
蔗渣價錢燒鵝味道

我唔評論人地隊波
睇完兩場波就知英超同世界頂級距離
理得你係英超打到識飛 對住小花都只可以拍手掌

RICE LEE D傳統英撚就算啦

睇黎sob好信任我地班中堅

白lin + 拜利is ok

一定要買個卡膠 華拉提呢類型嘅中場
成日要pogba 拉落嚟根本就係浪費
佢又鐘意妹 妹甩又麻煩
扭到出去又follow唔切個進攻 一定要係佢中圈或前場 咪浪費佢才能

拜利唔傷先算啦

而家堆中堅得啖笑
攞個波都慌失失咁

回想返so b上任個時就係推返前佢
立即入楔入波 同埋啲突如其來嘅比波
呢樣先最殺食

唔買中堅唔通拎T仔返黎用

正路要買個 截線既防中
同埋 b2b中場 （rakitic 買到就好）

rojo jones smalling b 4個每季踢10場

B2B Rakitic

唔買？前鋒真係打算繼續用垃圾福？

咁咪同lkk輪囉

仲有全能到仆街囉

美欺球罰球靚撚到癲痴撚線

買到先算啦兩個都唔會買到

呢球輸26號以為個波入硬
無啦啦跪低 冇準備唔入要解圍

唔貪心 右翼買到西咸個antonio已經夠洗
留返啲錢續約好過

利狗都輸三球，仲有冇人反蘇

So9 lan

世一？邊撚度世？睇過

LAN
木狗刀LAN
DDG華西羊大米屎鐘斯拜利落河廢特妹巴馬滴P仔HEHE馬達山狗馬仔黑LIN福LKK全部LAN

巴塞個10號幾勁
有冇得諗?

強如迪基亞都要失兩球

猁狗

Smalling>>>VVD

強如

B仔真人上連登

百業待興，爭個大佬

諗住買個有經驗翻黎LEAD又話老鬼LAN，放棄

兩件都鳩下鳩下

朗隊

唔撚係呀 果個冇腦跑狗黎....

你當佢科東尼咁用就得
要用佢打正選

曼聯2020名單

後備：LKK hehe 馬 福 連 Shaw
正選：普巴
外借：黑B 麥湯

買入名單：

前鋒：3揀1
Kane 禾拿 賓耶達

中場中：6揀3
簡迪，卡斯米路，雲耶馬，F迪莊，Kessie，尼迪迪

後防：有就買
甘美治，william(禾堡嗰個) ，法斯奧，Toby，碧基，羅拔圖，veltman，chiwell，diop，斯美度，sule，鄧尼，sidibe

翼鋒：有就買
zaha，bale，kluivert，chiesa

其他lan

lkk 好似提早收league
之後d 波不如出多d 新仔重好

已經唔係好想見到馬迪, 落河, 特廢, lin, 羊呢班人
如果都係on 99犯錯, 情願俾d 機會新人犯錯儲下經驗.

Lkk踢右翼唔差得過佢

坦白講猁狗尋晚係踢得幾好 只係巴塞有美斯呢個痴線佬
輸3粒係有少少唔抵 無可否認我曼同呢隊猁係有差距

開咗季無得揀就話啫
有得揀點會用LKK打翼
套返幾千萬買過個真右翼未算

巴塞都係同一招比個波你攻
猁真係不停做攻勢出嚟
我哋廢突波都控唔到

輸三粒咪算少...臨尾補時條撚樣丹比利拎住個波單刀面對面兜口兜面射落艾利臣度算4球啦屌

猁都好多吓chance

尋日Milner接salah cut back咪又係直射落達史度根到
仲要Salah半空門中柱

文尼單刀炒飛機

你FIFA個Save?

RB: AWB/Meuniere
CM: Bruno Fernandes
CM: Rice/Thomas
RW: Sancho/Joao Felix

傳得比較多應該依7個

係都高基啦，仲拉傑迪

要saul得唔得?

死猁狗

THANKS MARK低左

翻去開FMRTE改GAME

sorry未望名就負皮咗 係我錯

Smalling 屌打vvd

美斯: 咪一撚樣.jpg

世界第一中堅

曼聯2020名單

後備：ddg smalling
正選：羊 清新 連加特 福 jones smalling valencia
外借：馬 普巴

買入名單：

前鋒：3揀2
Kane 費明奴 c朗

中場：7揀5
美斯，簡迪，卡斯米路，費籣癲奴，法賓奴， 雲耶馬，大衛c華

翼鋒：買哂
salah，bale，hazard, mane, b.silva, son

其他lan

唔使踢到起飛
只係想唔會頭幾腳已斷同有多一個人跑下反插

係咪已經好貪心了

Neves 買到就正

埃及連格特呢個真係改得好好笑

見到利狗比美斯屈就開心

美斯真係神黎

都唔知咁驚訝做咩
我地都連續兩年比梅西撚啦

一起身開心晒

臭猁狗早幾個月又話爭雙冠又盛

又玩膠

大家覺得如果當年費sir再教多年先退 我曼會唔會落得如今光景

好大機會都係柒，柒少一年囉

費sir教多年既話J仔應該而家仲係曼聯

Zaha 應該唔使走

應該第一年就炒撚左木狗

我覺得應該會整返條龍骨比我曼 最後一季真係VPS單天補至尊

邊撚到有如果啊，就算執好 下手唔識用一撚樣死

費sir退休太突然，二黎係太高估椰子，
冇諗過隊波嬴到杯真係全靠佢既功力，
亦都估唔到佢會一野炒晒班staff

我估費sir留多件 都係用宗師 卡神 kagawa vps
當心有心執都唔洗叫史高斯復出啦

佢同David Gill 一齊走先傷
一下子斷哂場內場外關鍵人物

下季繼續靠依5件中堅就死得
仲要重用英撚
同之前猁狗杜格利殊有咩分別

問題我地當年留都無留過 同埋龍骨都好小話唔識用 你睇車疤鏝鍠就知

同埋咁多年批球探好似真係食咗屎咁 一個有潛力嘅球員都無搵過 定係木狗真係咁大權

清撚左一代落河啦
傷多過踢

馬仔算唔算

剛睇編文話青年軍買足球＆背心都要
木仔親自簽名才批准
唔知堅唔堅，如真咁木仔權力慾都大得誇張
就算請到 sport director 都唔會有權

唔怪之近排傳 rio 等人做...都係花瓶之流

golden boy 係人都識啦
以前真係簽啲唔出名/山卡啦聯賽執幾件正野返來
Vidic 小豆 星仔嗰啲

依加資訊咁發達 其實搵人易咗好多
玩下fm都搵到潛力新星

星仔無名咪撚玩啦
當年佢對ac響撚左朵

見到so9瘋狂慶祝

無名代表應該係!BeBe
當年真係 下！ 咗好耐

入波唔剷草唔通去同對面球迷道歉咩，諗多左啦

球皇bebe 簡直係經典

ching法國做你女同事都幾慘

做小妹男同事仲慘

今年最需要一個top class正前 穏定中堅 左右翼衛各一
但最尾木又會簽多個中場 無限佔中

有感其實福頭場場搶住射其實咩心態

平時唔ot練，正式比賽先黎練

其實係睇sob想要乜人
佢話唔會多過6個人
無咗馬達hehe
都已經要補返2個
CB:1
RB: 1
CM: 2
RM :1
5個？

個人認為就算跌咗watt 當年都唔應該咁急趕走哂vps同小豆

屌佢開頭過牙朗佢偶像 人地啲入攝學唔到多少 淨係學人地啲freekick 但係又唔準

Rvp 真係屈撚到仆街
波係rvp 隻腳下就feel 到有野睇
依家我地啲前峰

講真真係要咁樣大執

控甩 亂ban

想覆呢個

呢隻都唔叫執，咁本係大清洗reboot

Giovanni Branchini (football agent) on Nicolo Barella: “Extraordinary player. He reminds me of Scholes. And I think he can go to #mufc." #mulive [men]

United are ready to give Axel Tuanzebe a chance to prove he can break into the first team at Old Trafford this summer. He will attend United’s pre-season tour. #mufc [Mail]

T仔易唔易傷？如果ok硬淨可以做吓後備

唔易傷可以一戰
B仔宗師落河都係靠唔住
佢喺維拉年半跟淫利學咗唔少嘢

Reboot吧！！！

Bale都話買 我屌咩

後防張list得啖笑

意粉真係睇定d先好
但依個係真係唔錯 可以試吓代Hehe

同山狗合組輪椅雙翼

踢波呀依家
你估賽車呀

我哋前面都有個馬拉松選手

文狗34分鐘嗰腳飛機

巴起碼有兩個人跟
曼嗰兩件閘應該幫人架埋炮

仲有架直升機

可摸耳唔好出果件j3冠王波衫
好撚柒 想打冷顫

作為一個紐維爾舊生的忠實球迷，美斯加入了他們的少年隊。在他11歲時被醫生診斷出患有荷爾蒙生長素分泌不足的生長激素缺乏症[15]，美斯一家無法長期負擔高額的治療費用，紐維爾舊生只同意每個月為美斯支付400美元，再加上當時的阿根廷正處於經濟困局[16]。加基奧利是美斯首位經理人，他讓美斯加盟了巴塞隆拿。加基奧利談及美斯，「首先球會要幫他繼續治療生長疾病，費用很昂貴。其次，球會還要給美斯父親安排工作。我們聯繫過皇家馬德里和馬德里體育會，但都沒有結果，最終他去了巴塞。我在西班牙接美斯看他走下飛機時，我張大了嘴非常吃驚。當時我認為他太瘦弱了，他會面對很多挫折。」[17]於是美斯家人於2000年舉家遷到西班牙，當時13歲的美斯身高只有1.4米（約4尺7吋）。
移居西班牙[編輯]
搬到西班牙後，美斯開始融入當地生活，其後加盟了西甲班霸巴塞隆拿，他們承諾替美斯提供治療費用（約每月10000美元），並讓其得到青訓練習的機會。隨後巴塞隆拿支付了美斯治療所需的全部費用，效果也是顯著的。2001年11月，接近一年的治療讓美斯的身高增加了16厘米，體重增加了9公斤；但在巴塞隆拿，美斯仍然只能參加訓練，不可以參加正式比賽。因為對美斯父親帶走美斯不滿，紐維爾舊生體育會主席拒絕出示轉會證明。一直到2002年2月15日，在國際足協的干預下，美斯才在西班牙足總正式註冊成為拉馬西亞（巴塞隆拿球會的青訓營）球員[18]。

幾準 野野中人牆

抽個diop出嚟都贏晒我曼全部

呢打機好好用真人係咪咁勁就唔知

我都覺可以比下機會佢
個陣debut踢右閘守死山狗

咁近欣賞到 好羨慕

佢岩岩大傷完，維拉用番佢正選

加度素係咪唔鐘意用水槍
賣過黎玩下
最多比隻渣古佢

佢幾易傷下

冇學到搞隊友老婆就得了

You call him best defender of the world? Pah

世一

兩球都近距離睇波

當年李雲迪真心勁

後面有李雲迪，前面朗朗

唔停低佢咪比人扭過囉，佢好醒

個利fd當年死攬阿so
到今早屌到咬人so仆街

我用返當年佢既說話
話佢投入激情姐

笑死

咬人蘇呢球入攝真係cls
其實如果朗隊唔轉型做中場 留返係前面會唔會好啲

利迷話係近10年最佳中堅

今日d猁fds 死氣沉沉咁

咁錯唔哂既, 條友係幾勁
佢根本獨力難支

肥西就係跑唔郁先愈踢愈後
傳呢啲波俾佢咪波皮都high唔到

問題打中場咪都係要氣...

而家既肥西跑得快過前面幾件蛋散啦
跑踢到95分鐘仲爆到半場解圍

仲要有助攻

反朗隊名單係邊？

朗隊淨係鬥心都屌打全隊
就算最尾兩年回咗塘都仲好有火
而家班撚樣後生好氣好力咁又點

泰利1季就走左人

尾兩年比人屌到仆街

屌佢無限分邊

做緊助教喎

古天牢巴打琴日都有係現場睇

肯定唔係佢黎, 條友實著疤狗波衫

希望星期日見到華隊

咪係, 上一場先同比爾沙嘈完

我地曾經都擁有過

做比曼區巴打睇 想和好

古天牢 個名真係絕

當日keep住有火有表現洗俾摩狗雪再敗走愛字頭/美職？

其實依家都有希望各位珍惜

攞垃圾猁同曼聯比

維迪都要拎最佳球員喇咁

我俾正評

基本上除左死球 又係打少個
仲要分邊分俾對面打反擊
吹奏嗰d係咪岩岩放監

你算曼區清泉

個班人成日借d意吹奏月巴架啦

我都比正評
近幾年呢球算最靚

好過睇牙福下下怒ban人牆

曼聯而家最大嘅問題，係 So蛇
尋晚場波，我一睇個出場陣容
再望下曼聯啲出場球員個樣
跟住再望埋個陣法，我就大概估到今場曼聯會輸幾多
雖然我只係睇咗頭廿幾分鐘，即係入第一球
跟住走去眠一眠，起身後再望下個換人時序同比數
基本上所有嘢結果，都係喺預算之內
包括 So蛇 講話好開心個球隊表現

細心回想由 So蛇 嚟到至今嘅一舉一動，就知道佢好明顯係一個細作
一嚟到，就急不及待趕走Fellaini，跟住趕走埋 Lin
再引入一堆工兵型球員
喺成個過程，佢嘅目的係要移除中場甚至大部份技術型球員
消滅六號位防守力強嘅球員，與及技術型十號位球員
再一次令曼聯變回 Moyes 年代非技術模式嘅災難
曼聯由後費Sir年代至今，就一路有一隻幕後黑手要不斷令球隊持續地沉淪

呢個世界，事出不過三，頭三次仲可以話係偶然巧合
但去到四五六次之後仲向住同一方向繼續出現，就絕對唔會係偶然
當Smalling受傷而被逼正選Bailly時
So蛇 個樣係好緊張擔心，係擔心 Bailly破壞呢個精心策劃嘅大計
但當 阿朗素 輕鬆入第一球時， So蛇係即刻飲水，神情係舒一口氣
我以前仲會覺得 So蛇 係護短，愚蠢，唔識足球
但睇完之前對愛華頓同今場波嘅精密部署
每個環節都計算精準，算無遺策
再睇返以前佢喺莫迪時嘅樣，眼神清徹，一臉純真正氣，純真地熱愛足球
再睇返呢幾個月喺曼聯時嘅眼神同精神面貌，心事重重，如坐針氈，猶如一個無間道嘅沉重心態／眼神
唔知歐洲幫會，係點樣對付二五仔嘅呢

左羊右華無功都有勞，何況羊由LM俾人叫去踢RB已經好慘

真係太多了

臭猁狗
Allez Allez Allez係公廁chant嚟琴晚班猁話聽到魯營班作客球迷唱到咁大聲好感動笑死

講真尋晚VVD真係笑唔落，佢真係堅勁，試問有幾多個真係守到美斯，當年就算強如Vidic都有Rio係隔離啦，佢隔離個個馬迪普咋，睇返我地d中堅其實仲好笑

守美斯唔係問題，但琴晚既美斯係超有態既美斯
邊個守都真係死既

估唔到今時今日仲有人反朗隊...
希望佢地好好反省下

#mufc touched base with Eriksen’s agent last week, however, if he leaves Tottenham, he prefers a move to Real Madrid #mulive [as]

企係到睇波都唔笑

第二張係咪朗隊最後一球黎

破紀綠果球
之後仲有入波

問條7問題
如果最後排名假設第四係車仔
而車仔拎埋歐霸
第五有無得打歐聯？

無

有，有得打歐洲賽

點撚解我地依家係柒褔處理罰球？
有冇人可以答下我
馬達普巴羊都未輪到佢啦屌

Agger
Rio都睇住美斯笠死雲達沙

唔得射到得為止

出波都已經唔係做得好
爭住射罰球真係冇眼睇

呢樣野要問SOB啦

SO蛇算好啦，起碼角球無比埋佢斬

摩狗比福仔開角球，10球都唔知有無1球過到近柱

d罰球射到好似十二碼咁

曼聯都算浪費左朗隊罰球能力

佢第一場2004年已經入罰球
之後一路都比哂牙朗射
到牙朗走左之後先入到第二個罰球

福仔開嘅角球全部都想直入咁

我地迪基亞送一球 撚羊送一球咁輸 3:0
死痢狗仲好意思講教材級防守
食屎啦怨婦屌你老母

實迷途其未遠，覺今是而昨非

其實我地有mata呢個死球專家係度
不過佢唔係必然正選，啲死球戰術係唔會揾佢斬
所以焗住揾福仔搞
不過屈體能冇腦力架剩係識大大力ban個波出去
平飛落西呢啲完全冇

是曼聯欠了朗隊

我朗

芷若真系好正

回家啦

屌你老母宋青書

仲要ban唔中嗰下核突
搵mctom射都準過福

福應該淨係好過DDG

So b開頭戰績好好 比班大帝咁樣陰左獲

輸波嘈過贏波 輸唔起搵人發洩
搏老命搵遮羞布真係得呢隊

睇埋轉會窗操作先講
椰子拎住Sir Alex一手冠軍級陣容都踢到咁真係死10次都唔夠
摩狗開季成績好應該歸功敢帥
Sob幫摩三季執屎執到咁都算合格啦

絲打幾時先肯畀個閪我屌

Former Manchester United defender Rio Ferdinand has held lengthy talks with the Old Trafford club about their restructuring and has impressed executive vice-chairman Ed Woodward as he considers contenders for the technical director role. (Manchester Evening News)

Manager Ole Gunnar Solskjaer wants Manchester United to appoint Mike Phelan as their first technical director. (Times - subscription required)

個閪唔靚唔想畀人見到😪

男人都有閪

歧視?

無, 有啲奇怪姐
人類都有雌雄同體

名宿做都未必唔好
起碼有野可以大大聲講
唔洗比木仔鏈住春袋

小妹真絲

唔係想仲反佢
但講到佢收尾幾年仲有火？睇唔出呀喂
淨係睇見佢場場死出 場場打少個咁
好黎好去
吹奏返費sir時期就得
費sir後真心頂唔順
Still respect

曼聯班人係咪以為佢10號就當朗隊

1米85 up 前鋒走去開角球

牙朗呢個射法愈黎愈克人憎
祖連奴同派路都識落葉
但唔會得一種射法 而且準好多

梨好累

Dean Henderson準備做大國腳，而家個board應該煩緊，佢又好似冇心留

希望續到 再借佢去錫菲聯一季

宗師都開角球啦

係比木仔陰
你三中場咁順咩？我就唔續約亂你軍心

黎緊極端d 唔買人全青訓 上陣算啦

反正條仆街木9都無心搞好隊波

反木直到永遠

買多左張5月12日主場波飛，有個朋友唔得閒去睇有冇人有興趣一齊去睇？
有興趣留tg 傾

根本條友唔撚識足球

依到都大把人講200K 唔應該續hehe

人地已經想走，你仲要借走佢？玩鳩佢咩

屌，反正都係，唔續he同馬達 廸神都無心踢

賣晒成班西班牙幫 組青訓聯算

續軒達臣做 清身後備

升高美斯 頂馬達

升加拿 頂hehe

咁既陣容 唔降班當贏啦

焦土派

要柒就柒到盡

木狗:用青訓點賣到波衫呀 係都買成班過氣巨星返嚟護級啦

左山狗右巴爾中肥西
剩係賣波衫都賺到笑

佢都唔想係到做後備 續左佢 ddg走都有佢係到頂下
借佢 keep住有比賽 特別黎緊錫菲聯有英超打 睇下佢係咪有能力係英超立足都好 前題係人地肯續先算

老鬼+青訓 仲唔係阿積士條form

呀狗

如果最尾英超歐聯歐霸都無隊入決賽都幾柒下

好英格蘭

軌有機會既 世三都想拎尾彩先走

buy jovic la diu
勁撚到

係度諗緊會唔會一陣熱第3，車第4
阿拎歐霸，得我地冇歐聯打

依家隊波入到去咪又係比疤鍠蛆強姦
踢歐霸比班幻幻磨練下唔算差既
第七都拎過啦 睇開啲啦

冇歐聯難買人同埋留人

而家隊波有歐聯都未必有人肯嚟啦無未來可言
木狗依條友根本當曼聯係一盤生意
sob又未建立到隊波打法係點
依兩年有份打都係買lkk fred就知

決賽倫敦打比了

椰子對上一次喊就係我曼炒佢嗰陣千古奇冤

咁佢人生都幾開心

清都唔會清佢地啦

成世人最唔開心就係俾我曼炒

Shots Faced in the Premier League:

198 – Etheridge
194 – Fabiański
179 – de Gea
173 – Foster
158 – Rico
142 – Patricio
140 – Dúbravka
140 – Leno
139 – Lössl
138 – Ryan
136 – Pickford
133 – Schmeichel
124 – McCarthy
122 – Lloris
122 – Kepa
109 – Begović
89 – Alisson
80 – Ederson

究竟係中場控制力出現問題 定中堅問題最大

why not both

馬達是咪續約 踢多兩季係我曼退役啦

喊你老母
Lan
炒左仲R我最個名搏見報
我睇佢個年都係我睇最最唔開心個年囉

Ddg lan

岩岩先記得我地今季打過華西
唔知華西踢唔踢到賤種妓出局

有得出再講啦 至從季初mouth injury之後都無出過

佢講緊西甲對波

學友蛇轉得幾快

why not both
縮哂係禁區入面, 乜都死啦

《曼徹斯特晚報》透露，曼聯已經向馬達開出了一份終極續約合約，這可以算作曼聯為了留下他做出的最後努力了。

一位消息人士透露，曼聯向馬達開出了一份為期一年，外加可延長一年附加條款的續約合約，但馬達對曼聯開出的這份合約很「冷靜」，因為他本人想要一份為期兩年的合約。當然，馬達本人也是傾向於留在曼聯的，現在就看曼聯能否開出打動馬達的條件了。

要就要 唔要就走

留低啦

真心祝福，想佢去疤去蛆追杯
橫掂我最真係要大重組
算啦

不嬲年過而立都係sign一季
Mata無心踢就lan

mata都無心踢

做後備永遠冇怨言 落到場又俾足100% 場外又做咁多慈善活動 真係諗唔到有啲咩可以挑剔佢

你都on撚9

唔夠勁

用下腦都知控球踢法人地都射你少d啦
佢咁都唔明

咁清晒英撚fred lkk岩晒數

呢班搵到人頂都可以清
不過馬達已經有個勁過佢嘅連加特踢咗佢個位

買多d英撚 拎波好似控炸彈嗰d
唔係點練返勁ddg
技術嗰d賣走晒佢啦 控波有撚用 踢波係跑得快架嘛
要重建首先要練勁個龍

Lkk係咪要走，係就買Jovic,垃圾福做後備

正野黎
買晒 Jovic Felix 下年再買Sancho

皇巴都睇中jovic幾時輪到曼聯

好似啱啱先續左約到2023，疤都想買

仲係垃圾木狗就乜都唔駛買

1000萬送廢盧比皇巴先

典解第一個lan唔係ddg

劇本波 妓轟排第5個隊會贏歐霸
然後5隊齊齊踢歐聯指住我曼黎笑

有冇爛劇本2隊追歐霸點知聯賽失分

再盡D, 屈福特FA CUP贏埋曼城, 我地要打歐霸第一圈外圍賽

叫沙維黎教班仆街傳波啦屌

同HeHe一齊Lan
我Lin一個頂兩個都仲得

連加特同羊走左未？

馬達真係好正， 次次出黎救火， 踢波又唔會欺場， 真球星

係ge話可唔可以拿拿臨出撚左局佢

罰球 又勁 都唔明 比垃圾福射咩鳩

唔夠力, 遠既罰球真係冇人可以直射到

普巴無力咩

有冇人覺得我曼d名宿好似特別多嘴咁

Ashley young vs watford.gif

次次想chok角都chok上天

實大機會過福

山狗貼錢放都無人要

貼一半炸一半都係人地隊頂薪啦

1001

1002

次次都係只會識講普巴點點點

心尻淡....

福鳩BAM多
反而妹就有力又有西，不過成日攞得太盡

碌𨳍連傳波都未做到 就叫佢射罰球

1003

1004

1010

以前咸爺傑斯斬 什至肥西艾科華斬 都等叫糊
依家就球球都對面叫糊

同埋唔知幾時開始 守角球守到廢lin同mata都要入埋禁區 變相就算清到波 清左出禁區又俾人繼續攻 唔係不嬲留個矮嘅企到出近中圈 一個企禁區頂架咩

助攻

1874

2046

356567

我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園

3000

助攻多一下

i love u 3000

2014

7749

9981

G